唔理真假，因生啲節目標題真係幾好J

利申冇聽

soho 都係垃圾，同警眷亨一黨

反咗面好多年啦應該
當年爆破地獄最尾肥亨狂串佢

我少少同意，係網友，講野有d 骨

係！各位網友